男遭妻斷根成太監！下體接回反變強 睡70女轉行AV男優

美國一名51歲男子波比特（John Wayne Bobbitt），25年前因和妻子加蘿（Lorena Gallo）吵架，對方一氣之下直接切掉他的命根子，讓他變成「太監」。事後他緊急送醫急救，當時醫生也告訴他，可能這輩子都無法再行房。不過沒想到他順利接回陽具之後，不僅重振雄風，還一連睡了70位女子，之後更轉行當起AV男優。

據《ABC》報導，1993年6月，26歲的波比特喝酒後和妻子吵架，對方就趁他熟睡時直接到廚房拿刀具，把他的命根子切下並丟到窗外，害得波比特當場被痛醒。而之後加蘿對自己的所作所為相當後悔，急忙將波比特送醫急救，請求醫生幫他接回生殖器。不過醫生當時判定，波比特可能再也無法行房。

未料，波比特接回生殖器後3個月，就立即重振雄風，他還因為此事暴紅，不少贊助商都願意出資為他做「增大增長手術」，之後他不僅轉行當AV男優，演了2部作品，女人緣還因此變好，不少人願意主動獻身，20年來他至少和70名性感辣妹上床過，性生活相當豐富。

不過在「閹夫案」之後，波比特和加蘿的婚姻再也走不下去，因為加蘿犯案後供稱，是因為波比特一直想性侵她，還試圖對她做激烈的性虐待，才會想切斷丈夫的生殖器以求自保，並控告對方「婚內性侵」，兩人也隨即離婚。但最後波比特因為罪證不足獲判無罪，反控加蘿「惡意重傷害罪」，不過她最後因「短暫精神失常」的理由，也遭判無罪。而波比特的專訪將於1月4日將於「ABC新聞」的「20/20」節目上播出。

韓國又有新野玩

Hello無圖

有冇圖

短暫精神失常

個個殺人犯都可以咁講啦

她最後因「短暫精神失常」的理由，也遭判無罪。
屌你老母

真砍掉重練

真正砍掉重掉

痴撚線
切人條jer可以乜事都冇

絕大部分女人傷害男人嘅案件，女人都會以對方想性侵自己黎做借口

冇撚得輸

25年前d技術都咁犀利駁得返條J

連成神功